Задание 1:
01.Вводится целое положительное число. 
02.Найти сумму его цифр.
03.Вывести ответ
	Пример:
	Ввели: 1234
	Ответ: 10 (1 + 2 + 3 + 4)
P.S *Чтобы получить каждую цифру у числа, вспомните 3 классную работу и как мы искали остаток от деления!*

Задание 2
01.Вводится целое положительное число.
02.Вывести на экран квадрат(из 1 или 0 или звездочки) с ширинной стороны равной введенному числу.
	Пример:
	Ввели число 3
	Вывод:
	000
	000
	000

Задание 3(со звездочкой):
01.Вводится целое положительное число.
02.Вывести на экран параллелограмм(из 1 или 0 или звездочки) со стороной равной введенному числу.
	Пример:
	Ввели число 3
	Вывод:
	  000
	 000
	000

Задание 4:
01. Вводится целое число, найдите сумму всех чисел предшествующих ему
	Пример:
	Ввели число 3
	Вывод:
	6
* Points: 3